# opiiip2_server

#Descripcion 

Este proyecto tiene como objeto el desarrollo de un api rest de 3 servicios web, que sirvan de interfaz para consultar en un servidor remoto una ontologia, por medio de SPARQL.

# Instrucciones de Instalacion

## Instalar Node

## Instalar Sails

## Descargar Repositorio

## Instalar Dependencias

## Levantar Servidor

## Usar Servicios

a [Sails](http://sailsjs.org) application
